午餐：30092017

食雞？

係呀

弘b點解食哂先影

好肚餓

吉吉 去邊呀

放咗工喺屋企 好眼瞓

.......

我嚟搵你吉吉住何文田

食剩啲汁先影